愛情分岔口 幸福與自由

女A: 相處左三個月，感覺舒服可以做番自己、自由度大、痴身

女B: 一齊左 三年，好既結婚對象、自由度低、痴身

大家會揀個一齊可以做番自己既女仔 抑或 一齊會幸福既女仔？ 唔好答我why not both

B自由度低到咩程度先？
如果真係咁頂唔順，點解唔一早飛，要等到第二個女仔出現先揀？